Csl 想轉smartone 請出招

要10G以上 /無限全速

推

同你一樣想轉
睇左一排
好似新個個網上限定唔錯
如果有親戚朋友
食埋推薦好似幾抵

減埋推薦回贈個 $600
即係 $235 18gb
好似幾好

留明